【新手創業】網店報稅問題 會計師請入

請問如果網店入貨同賣野係完全無單據嘅 咁到時後應該點樣報稅？
收嘅錢預計大概幾十萬至一百萬一年 但係一年嘅profit 可能得幾萬到10幾萬左右

新手創業 求解答

利申 有BR 同 公司戶口

照報 等稅局遲啲q你先算

無單驚税局真係查 會求其up 個大數叫我交

你盤帳係點 稅咪點報囉

你無單做唔到帳/簽唔到盤帳 稅局就會開你file查

呢樣嘢會計師會唔會幫手解決到？
我咁賣嘢法真係唔會有單出現

9報
200萬樓下唔洗detail

抽中驗你咪唔好彩囉

抽中驗個流程係點？

唉 香港真係一個唔俾創業嘅地方

唔知
但幫老豆間公司9報左好多年都冇事

thanks 我再上網爬下文

無限公司？

有限好似要做報表，應該唔同玩法

我老豆係無限公司

你當我冇講過

好

你每年要做audit個喎

抽中先搵會計師啦
建議keep 7-10年record

跟據税例, 有利潤要報稅
有BR後, 年半要報利得税,不 超二百萬收入不需損益表. 僱主有請人要報員工每年收幾錢, 個人經營, 還需報個人報稅表利得税
税例講要有完好收支存貨記錄
有銀行帳戶從收單據記錄收集單據

呢啲係咪俾錢會計搞就ok？對呢方面乜都唔識

有限公司才要

收支存貨記錄呢part 無 就係頭痛緊點搞

我就係有限

有限公司
每年都要俾錢俾audit核數
你要俾document

Yes
同埋你唔會無單
如果你用私人戶口買嘢
咪用住私人戶口張單先

你自己唔mark數憑咩講呢句
有邊個國家會免費提供會計服務？

創業做生意唔keep收據仲咁大支嘢話返人轉頭

正解，其實你都知會點啦

SME好似3年?

咪問緊囉 次次正經post 都有人入黎搞事

即係bank statement？

有稅表就要報稅
一開始賺錢 稅局年年記得你

樓上應該係講whatsapp record + 銀行單都對得到個數俾稅局睇

明白曬 咁啲record 係咪只要screenshot 就OK？

有時後要用網上付款工具例如paypal 黎幫人賣嘢 呢啲都係cap 圖就OK？

簡單講, 你無開支單據便不能報稅局當費用, 你有收入, 因有銀行數, 便要納稅, 你有買貨, 單就能扣, 餘下便利潤, 每年利潤超過十三萬二千便納税,
往事難追, 從今做好

樓主俾錢叫人幫你audit好過啦 唔洗煩

e shopping 起碼有screencap
咁你用得信用卡, 咁卡單都會show 到掛?

會有show啊

好清楚 連登有愛

過唔過二百萬收入好重要

生意額定收入？
上網睇話有限公司過唔過200萬都要交翻啲資料

收錢你用咩戶口收

你係有限公司點解唔用公司戶口同對家買野，你驚你個私人戶口俾銀行捉唔符合私人用途好過啦。

fps 支那寶 同埋 銀行 呢3個都係商業戶口黎

識人開公司
佢話以前有BR, 做生意有正單
睇吓其他人點講
話哂你都有成百萬, 好難唔出單
稅局可能會覺得你容易呃稅

我係當地有個戶口 有時候啲網站剩係接受bank transfer

唔該曬絲打

你明顯係indent trading
你收入唔報
支出都唔俾報

你自己開舖
唔係都要 keep in out 計 balance?
唔會真係為興趣求打個和掛？

平時賺幾多 自己都有計

新手唔知報稅嗰陣應該要俾啲咩所以上黎問下